[求] LIHKG Chrome Extension

點解咁耐都唔要好似 Helianthus.annuus 呢D Extension?
方便好多喎, 最主要想有自動refresh comment/topic list
定係我傻仔左,有左都唔知?